萬滙新做光纖

萬滙新做光纖 還可以平嗎?

我果度目前只有電盈及HKBN(萬滙）
電盈只得100M電話線 電盈SALES就咪L9噏，做唔到光纖

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

咩歌黎？